心事樹窿

近排識左個女仔，雖則唔熟，連中英文名都唔知，電話號碼更加唔洗講，只不過咁啱係groupmate個fd，有幾堂係同一班，所以有時傾一兩句，不過都係問下功課做成點呀?一陣仲有無堂?呢D虛寒問暖既問題。
佢好鬼懶，上堂又唔聽書，唔明又唔問，一話落堂就秒速閃人，連想問下一齊食飯呀?搭咩番屋企呀?都無機會，更加唔好講深入了解下。次次上堂就hi，落堂就bye。又無上莊/入soc，一直都唔明佢急乜春，想變熟D都無位入。

雖則佢唔係靚女，又唔係身材好，仲有少少宅，但係我覺得做女朋友都Ok既，至少唔追明牌，唔濫交。本身我對佢都無咩感覺，直至一堂佢同一個我唔識既男仔一組做lab，有講有笑咁，我開始有D妒忌，成堂專

心唔到，不自覺咁望過去昅下佢地，有一刻諗係咪佢男朋友，個刻我發覺好似鐘意左佢，好彩照我估計就唔係喇
家下時不時溫書都諗起佢，完全專心唔到。
點算?